大師哥21

繼續

推

天q

好滑

即係個日本人姦完馬炭阿媽，再等馬炭出世，幫佢紋身？

鎖埋一齊好啊

終於到返你開

艾妞沅婉

kururu去左邊

只是有紋身，日本人都要聽中國人話

結完婚 跟住喺咪洞房

少帥

天q一定要有報應

話啲膠圈爆哂光，一張相都唔好俾返佢哋

少帥好q

咁恥呢

殺姑奶～殺姑奶～美心MX殺姑奶

帶狗

咁洪永城咪會變長奸....

狗都有和服

禮義廉（無恥）

少帥都著和服

少帥又有得出場

好想屌

Kururu 去左帶狗
成班炒車

少師

少帥和服look

少帥 好可愛

金田一九龍財寶條女

點解少帥會有衫換

好可愛呀少帥

天q快跪少帥啦

有冇少師j圖？

二拜高堂

狄奇塊面苦瓜乾咁

又殺姑奶

落蘆又賭又熟妓院

大家都好sad

3條女天嬌最撚老但睇落最後生

無人救冬來

大帥哥:比你估到就唔fever啦

wingto

Wingto

少帥點解條利永遠都收唔入口

少帥著和服

今集幾悶

要散熱

Wing to molamola，俾人懷疑啦

中間呢個幾好
今晚黎埋陪我

Wingto正到不行

想同天嬌一齊沖涼 但又驚俾佢殺

雞蟲三子

花魁

老你老母公

好淫
快點強姦我

搵d老既黎招呼長官

愛美

洪狗

羅義 艾妞喺隔離㗎

ig排晒隊

屌一獲 死又如何

點名叫佢過去，會唔會太明顯

吉川愛美

羅義你嘅女神喺度啊

他鄉遇故支

洪城個淫賤樣

老啦

林永淘?

堀北秀惠

比我係狄奇
最後一定揀吉川愛美

勁似啲成日去居酒屋既打工仔

三個人點分

艾妞真係好cute

係波到呀

大帥個處是咪要比天q

腳

睇人扑野

好淫嘅pose

愛美一個人我地三個點分

一結完婚就暗殺

係西

天嬌個樣真係好後生

收係個閪到

嗚呀

終於嚟料

咁撚多觀眾

又準備做完

對腳，j ed

洞房都要監視

好多汁男

成班汁男

見聞式霸氣？

中國功夫

觀眾

床上功夫

班契弟頭先仲義憤填鷹, 一有女就180度轉變

昅洞房

WINGTO

d忍者咁廢

好正

天Q

天q 好撚正，仲唔屌！

一日半日我都可以接受

二穴 口 兩隻手 對波

擺明大帥哥落咗order

咁快知有人監視

玻璃面具

汁男喺天花板

你唔值得大帥哥愛你呀臭婆娘

見聞式

你愛我像誰 歌詞

天嬌突然髮量增多梳到個新娘頭

反正都有人暗殺 係咪都中出咗天嬌先啦

其實你愛我像誰，扮演甚麼角色我都會。

迪奇 易先生
Zoe 王佳芝

大帥哥成個james bond咁

恐嚇

又威脅

林泳淘

即扑啦 屌

搞咁勁
其實有冇得屌先

扑未?

玩一次

Kururu玩慣

大帥哥同FEVER個角色一樣
估佢唔到!

嘩

唔知

玩得好熟手

史上最平靜最唔安心嘅新婚

大碎哥

比着你都興奮啦

Wingto

其實我覺得3條女都冇扑到

仲著緊衫

要爭都爭我啦

你收皮?

楊秀惠好有趣

又玩威脅 呢個真係兩公婆生活咩

屌完先講吖

要爭艾妞

嚟料

賺倒乾乾淨淨既錢

你用聚寶盆同抄鰲拜家賺既算唔算乾淨錢

偷聽到要去呢度講

邊到唔記得左

Kururu 好熟 架步

尋晚講妓院佢已經好熟

一早傾定作戰計劃

原來係特登扮，唔怪得之佢哋玩到咁high啦

第二個願望係咩 睇唔切

張紙寫咩

點忍呀

紙條寫咩

wingto rip

我地黎救人

侵蝕藍星計劃

當年丁子高真係晚晚都屌爆天q

天嬌沉船了

賺乾淨錢

艾妞好波

佢係果度生活咁耐，點會唔知

又玩鳩英俊

艾妞成日唔覺意助攻

天嬌係咪要含大帥哥啦

艾妞神助攻

唔講日文

好有喜劇感

英俊係咪想搞艾妞

琴日有場戲大帥哥做手語

我地黎扑人

Kururu都聽唔明愛美咩暗示

Metoo

如果遇到呢挺囡
一定開發晒所有招式

可能艾妞都有大帥哥指示叫佢嘔落根本san度

我們來救人！

metoo

達哥唔見左會唔會又搞亂左件事

英俊知唔知 tamama係架仔

愛美真名係咩

愛美又識中文，都幾博學多才

呢場仗要贏呀大帥

又唱歌

做咩唱呢首

wingto轉把聲即刻好乸串

天嬌要死了

點解咁快又完㗎！

姓吉川

佢淨係識呢首

猜脫衣枚

洪狗又闖禍

愛美好似係東張西望？

佢去照顧艾妞

下 佢要死咩？

艾妞應該唔會喇，以佢嘅智商……

冬來bb呀

啱啱望到，應該知啲嘢

又搞事

搞事王又黎料

屌#

痴線

達哥又累事

達丁又扮型

你岩左

屌你啦 達哥

冬來遇著個花"灰" 都好彩

天嬌好慘...愛上一個同自己敵對既人,但可惜身不由己

屌 死撚左佢啦

又嚟

屌 成鳩日係到搞搞震

估中左

又係達哥

以前睇佢做lolita同natasha剩係以為佢只可以做到喜星，點知呢套真係好多唔同場比佢發揮，喊住開車，頭先個場心痛死

望到了

又衝出嚟

屌 又豬隊友

天嬌叫天嬌

屌 又係達哥

阻人扑野 燒唔燒得春袋？

達哥又搗亂

仆街又衝動衝入去

達哥又出嚟搞事

屌你啊 達哥做乜啊又

達哥好蠢

又累事

達哥做咩啊

一劈酒即刻出番陣mk 味，好正

你講乜撚嘢？

由細睇到大東張有full ver

屌你 革命黨條LINE班人又殺出黎阻住大帥哥好事

又累事個仆街

唔通感情咩

妖 衝出黎7

煩膠

屌

你老母啦

落蘆

有無人覺得Wingto正過天Q？

落

又係洪狗同達哥

全黨死清光

飛天小女警

所以天真神助攻

廉伯

佬

俾人害死喇又

唉屌
睇預告達哥個死人樣又黎料

豬隊友由頭豬到尾

達哥同天橋一齊死啦快啲

痴線，達哥不負眾望出黎搞事

聽晚爆seed 好緊張

屌達哥又搞到一穫粥

達哥真係

又係婉婉壞事

彈跳力驚人

智障 撲出去jm9

革命黨死清光唔係無原因

女版吳唱k

有冇多啲wingto嘅圖

頭先連跟侍衛臨記都講日文

痴線架咩，又話表演中國功夫

鼠疫

一個累大師 一個想炸全家 不得了

包剪揼 包剪揼 睇下邊個輸左就要剝光豬～

共產黨達哥

仆街啦達哥,成日都係咁

屌根本final boss黎 呃晒全世界

艾妞最多咪發下小姐脾氣，留達哥喺身邊先係真正累事

屌你老母達哥蠢撚過隻豬
成日差一步搞掂 就係一定有衝動on9累事

屌你，又係達哥

冇豬隊友
仲點做到落去啊

點解可以集集都唔夠喉

咁既智力做革命黨幕後

達哥真係唔死都冇用

群姐

正

麻煩聽晚天q 一槍啪左達哥佢，棄左呢個角色佢啦

達哥攬住馬炭死算啦

顧落蘆一定唔會死.
又係吊人癮

即係冬來都九死一生

革命黨 無腦人做

又係達哥搞事

共產黨嚟

佢做共慘黨啦 屌佢
人頭豬，得個衝動

又衝出黎柒

希望淨係碎眼鏡 唔好有事

又骨折

達哥快D死撚左佢啦

成集 褲又未除 又有豬隊友

天嬌真係好正

而且真心中意大帥哥

屌 搵吳唱K返嚟做沅婉算9數

艾妞正D

但佢黑心

艾妞呢d女人好易氹，呃呃氹氹就一世，但相反達哥呢d仆街累事，真係成副家用比佢捐晒比班村民，再唔覺意殺Q左你都未定

扑緊野咁沖入去

睇預告睇到達哥個死人樣就想熄電視
又係個on99擘大個口鳩叫樣

其他唔係真心?

加入完呢個陣營多災多難

由細睇到你大
成件事好充滿愛

副帥個紋身點解

睇到心情好down添 希望睇完聽晚個集會開心返

妖 達哥套套戲都係關鍵時刻衝動上身搞亂晒成件事

艾妞先係真心愛大帥哥

達哥又搞事。。。

達哥咁撚樣都做到革命黨，唔怪之得革命黨冚黨鏟

達哥死左就開心翻

佐藤家
勁過舞川家（天嬌）

佢同時都真心愛徐榮

天嬌沉船啊

老毛私生女

"佢係咪日本間諜，我問你係唔係呀！！！！！！！！"
屌係咪以為自己好撚醒

難怪死晒

有無巴打錄咗東張完全版

橫掂都係男人樣

佢愛自己多啲，如果大帥哥唔愛佢會寧願殺咗大帥哥

仲要貼錢打工

開頭開開心心咁咪好

為左天Q一Q你會比幾錢

貼足101條

佢係日本大家族佐藤家嘅人

送埋馬炭上路，唔該

柒撚到喊

公投, 想日本狗死多D定革命黨死多D
日本狗 = 正評
革命黨 = 負評

佢想插死大帥哥多啲

原來仲有分

係唔係計漏咗馬炭

到底仲要問幾多次

All miss

唔撚得罪得

就係個紋身救返全部人

條友講錯野俾大帥哥鬧

可唔可以換艾妞或者Wingto，或者加錢SM達哥黎出氣

佢訓落大帥哥個位
擺明想殺大帥哥

雖然下星期先大結局
但唔該馬炭同達哥呢對衝動狗男女快啲死撚咗佢 唔好再累街坊

但佢感恩係大帥哥救佢出火坑，一開始連羅2兵都無收過

佐藤家喺劇入面既日本係大家族黎

同馬炭一樣咁煩膠

吳唱K一人分飾兩個
反串埋女
失散兄妹

唔跳中間驚避唔切炒車

唔知
暫時未交代

達哥落位準確，大帥哥鎖定

已經閃開左仲拮落去

成班垃圾衝動撚

可能有啲人係中途加入或者冇睇嗰集呢
推薦大家由第一集開始煲返
睇得過

革命黨=自以為自己好有影響力嘅毒撚

應該大帥哥先至係達哥兄弟
馬炭話佢哋唔可以相愛又話欠咗達哥，似係

愛美咁幫佢地係因為冬來？
定佢有特殊身份

好好笑

革命黨專收留d衝動嘅人

聽晚嗰集如果冇咗達哥應該唔錯

佢應該見冬來成個傻仔咁
又為咗送手繩俾佢搞到俾人捉

絕望嘅係：呢套野根本唔會見到達哥死撚左佢

痴線佬集中營

達哥支針仔真係可以殺到人

一隻雞自己離鄉背井開工 其實內心係好好好寂莫 只要遇到有感覺嘅男人 而又對佢好 佢就會沉船

差把日本劍

佢真係一隻好雞

如果呢個角色真係搵番達哥本人嚟做就正

嗚哇 點解要達哥做呢個角色
女主角可以做到咁唔討好

下集：
就係含家產嗰陣tamama就show個家紋出黎救全家一命，但要留係天嬌滋心苑嗰邊重點保護做25仔

馬炭最後應該會用日本人身分控制班間諜嚟搶狄奇個位

仲有望同馬炭拍拍蘿友走，去第二套幸福生活落去

唔係喎，下集話必要時一獲熟炸咗佢

NG片
唔該阿希，你對我真係好
我由細睇到你大架嘛
充滿著愛

阿炳

前者不了 天q咁白滑抵屌啦
一定要滴達哥蠟 鞭到佢不要不要先得

現實：國軍打緊日本狗嗰陣，班共匪黨喺背後插國軍一刀

唔怪得革命黨死咁多人 全部衝動撚

冬來見到靚女
個態度唔同晒

分分鐘天嬌艾妞同啲兄弟死哂剩返佢

我要殺死Dicky呢個仆街

其實相睇果兩個都唔差 係劇情需要先唔要

係咪衝動既戲易做d
比曬d新人做

艾妞依個角色
佢應該參考過瑪莉蓮夢露d動作姿態
再加埋演員性格

係啊，哈里

唔通愛美係中國派去日本嘅間諜

班兄弟知道佢搞事會唔會激撚死

想知邊個係阿希, 咁多人面前示愛

攞支長針(?)單拖衝入去真係夠哂攞命
大帥哥我求下你咪再保佢啦好嗎
你要保都保啲冇咁on9同累事嘅人 ok?

呢d含意鏡頭會唔會比中國審查DQ左

wing to太正
又有新鮮感

我要佢死呀！！ 可以睇到佢死嗰幕真係好撚爽，好撚治愈

咁公平啲講角色問題大啲，邊個做到死
沅婉成個正義撚咁款，咩都要管，但又豬咁蠢，無一次成事

突然革命軍，無學過係咁上下

燒春袋

開頭個陣本來有啲洗底，好多人讚佢幾靚，點知越近高潮就越煩膠，應該無乜人可以做到唔乞人憎

如果套野早十年拍，沅婉 一定係胡杏兒做 效果仲會差d

喂啊好核突啊馬炭！！！！
爆完大帥哥大獲再扮深情 我係達哥都唔落搭啦
唔係以為咁樣好sweet下嘛
羅義就型好多 可惜將大帥哥位置放最高
其實佢認真諗諗就知 佢唔要艾妞 艾妞條路會好難行啊
最多咪同大帥哥傾 如果大帥哥講一句唔得先算囉
至少都爭取下丫…..

仲有達哥！！我坐電視機前面睇都睇到眼濕濕
影相個幕心如刀割咁 佢眼都唔紅下冇表情完全交唔到戲喎…..

竟然敢阻人扑嘢

同佢一齊真係每秒都心驚膽跳

馬炭呢條蛋散好反骨
為咗女人不擇手段

出街望一望女
佢閹咗你

胡杏兒啲戲

達哥同洪狗可唔可以死

係，開頭真係覺得特別有氣質，孤高feel，眼大大。
點知。。。。宜家係聽到佢聲都投降

我可能犯賤，好想睇胡囧囧版本

丸丸好撚煩

東谷小雪 = Wingto
日向冬美 = 艾妞
日向冬樹 = 天橋
西澤桃華 = 達哥

革命唔搵衝動撚唔通搵番工不了港豬咩

阿嫂咁痴線 日子點過

我估根本去救馬炭

[有delay] 達哥開門嗰下真係屌出聲
婚禮咁大場面 大帥哥又唔可以事先打暈佢綁住佢
可唔可以唔好咁衝動 你一係就拜堂個陣殺啦
堂都拜完先黎殺有撚用咩

咪一樣係愛人結婚了 新娘唔係你

[錯重點]

Bug

冬來: 唔靚、唔醜！冇你咁靚

呢個角色設定係每一次達哥演既角色都係呢個
唔關角色事

唔係掛
我由頭話佢樣衰話到尾
男人樣

好可愛

佢反應完全唔夠艾妞嚟

見到靚女變到咁識講野

愛到想斬開人十碌八碌

佢會將大帥哥碎屍萬段

全劇最識食男人

天q個閪樣

上一集 冬來識囡囡 佢話自己都要打算下

其實繼kururu同蒙大同後，天嬌真係套戲入面少數同大帥哥做到對手戲的角色

仆街
相機入面流滴眼淚
出返嚟扮冇野都已經正仆街

交唔到戲都倒滴眼藥水啊

天嬌開始玩病嬌性格
瘋狂的愛

係啊
佢而家得合埋眼一下 咁俾著我都會合埋眼（其實俾我係會直頭唔去 但當然劇情係劇情啦 ...）
但除此之外佢係冇感情係入面

睇唔出佢好唔開心

其實艾妞相對易做嘅
佢永遠係最單純最直接
鐘意就笑 唔鐘意就喊
直來直去比較易做

達哥個角色本來係要眼淚在心裡流
對人歡笑 其實有苦自己知
但佢d戲未有咁高境界 咁內心戲根本交唔到啊

希望佢再加油

係
其實一開始覺得佢有用心想做好
只係真係未夠功力姐

同劇其他人好搶眼
都好嘅 俾個機會佢訓練吓

同張衛健對戲咁多
唔多唔少都應該學到少少
可能未咁識學以致用姐

之前都問過幾次

之前蜘蛛精個d狄奇都有份inspire，艾妞做得好好

套衫好鮮色

胡杏兒啲戲都好過達哥

....好似劇透左（？）

邊場要打洪永成 仲係喊住 定係做左我唔記得左

佢好鬼可愛

落蘆被炸->

上次洪狗累一次 重頭獎 今次又中

打手推

推呀

又係時候睇衝動撚

邊個話

喂喂喂

等睇對狗男女又搞事

天嬌唔好死

黎啦 天嬌

呢啲先係主題曲

大無畏喂喂

野生捕獲玩具台手足

屌你咩達哥

放馬過黎

衝動撚

自從馬炭殺咗佘南之後套劇就無晒fun scene
套嘢跟住馬炭變dark

爆哂出嚟做乜撚嘢呀on9

好煩呀達哥

達哥你個死on9 大帥哥唔洗樣樣嘢都要同你講架

蔡思貝真係好撚on9
張衛健都俾撚哂signal
睇到好炆

咁好打

應該睇埋今集 天嬌退場了

睇playback達哥真係膠煩100倍

另一邊又是on9

咁廢

屌你老母 達哥

打死佢

東亞病夫咁好打

累事

天嬌BB

好撚煩

打死天嬌啦

達哥係咪無腦

屌垃圾

屌你老母啦達哥

暈都暈得咁chok

屌你啦

好啦依家
敗露哂啦
達哥開心啦？

又要屌達哥...次次有達哥出現既集數都唔會有好野發生,第一集開始就已經開始衰落去

屌咩，幫個達哥
好撚死煩啊

有乜事都衝左先
好撚弱智

男人就是要打老婆

多謝各位嘅喜愛/憎恨

係咪啊!!

天嬌呀

以為根本係好好打sm佢地

淨係叫落盧

達哥 呢個角色真係好撚煩
下下成事不足 敗事有餘
有破壞冇建設 下下要人執手尾
正一左膠

打死天嬌個死八婆啦

冬來

屌 達哥做乜撚野

一槍打死個革命黨啦 屌

達哥累事麻q煩

達哥你可唔可以唔好高估自己實力

達哥次次都累事
dklm

明明馬炭都同達哥解釋過要信大帥哥
都仲咁on9
屌你咩

根本似揸流攤

冬來唔好死啊

真係唔撚用腦

我係天嬌就一野b左達哥

落廬

さくら さくら
やまい そら
弥生の空は
みわた
見渡すかぎり
かすむ くも
霞か雲か
にお い
匂ひぞ出ずる
いざや いざや
み
見に行かん

屌達哥真係好乞人憎

平時有達哥既劇都唔洗睇
今次有張衛健先焗睇
真係好撚煩，好難頂
咪撚捧佢啦仆街

頭先掛住上連登，睇唔切 係咪天嬌出手先，所以大帥哥先打佢？

達哥成日想衝過去想點

我唔係天嬌都想一野b左達哥

係咪on9達哥 空拳打有槍

咁撚先進

達哥d衣著唔中唔西，西部牛仔?

捧天嬌好撚過

裡面既人聽住，你地已經被包圍，即刻放低武器出黎投降

達哥差啲累死全家

達哥收皮啦 有人質啊仆街

見到達哥好撚炆

係為咗保護達哥所以大帥出手
達哥食屎啦

衝動完未啊達哥

阿修羅閃空

知DICKY會幫佢擋

把槍都唔開 有撚用

今舖molamola

夠薑就一針打撚死我，阿叔嚇大架，屌你老母！！

就係大帥哥衰心軟，成套劇咁撚多集都係救你地咁撚多個煩膠，食屎狗

On9到喊

落蘆:你又炸鳩我

一齊死 無人想啊

轟啊

炸開d鼠疫

愛美心諗，又關我事我都要死

wingto最慘 幫你搵冬來結果要死

死之前3個一齊強姦吉川愛美

wingto表示 點解我都要死

達哥d戲真係好屎，講句對白都咁樣衰

愛美心諗做乜9我要死

達哥死左去啦

casting個人一定好憎佢
專揀d討厭角色

達哥套套戲個角色都煩到仆街

害佢嗰個

係你呀達哥 仲好意思問人

啱啱你先殺死天嬌
達哥你憑咩屌鳩天嬌

唔係，大帥哥無啦啦打佢

天嬌臉同頸唔同色

天嬌真係好愛大帥哥

天q真係沉咗船

天嬌好慘呀

天真嬌

點解唔簡天橋

天嬌一定要死

天q真心架

天嬌好慘

天q講咁多野都過咗5分鐘啦

想打柒佢

又係喎，爭幾遠下

馬炭送自己出去啦

達哥

喊撚咗

天蕉

錯手射中左大帥哥

日本人結婚係咪鍾意將塊面化到白一白

扮緊日本婆

天cute

唔係達哥
已經可以bbq

喊得好真

同樣係講係咪啊 點解天嬌講效果會好過達哥咁多

唔係達哥
一早bbq左

喊咁勁既

係人都知佢威脅大帥哥，點會真心啊
係就唔會害人 搞破壞啦

寫劇本個位

呢場戲
一邊係責任 一邊係愛

會唔會自殺

呢幕好好戲

如果唔係戰爭，天橋可以做到大帥哥女人

口遁

阮浣都有少少

花妝係咁架啦

如果唔係達哥...一早救到所有人

退膛

Zoe d戲好過同係有線幫既翠如好多

達哥咪撚再搞破壞

但你改變唔到達哥
衰咗咁多鑊仲死唔知錯
鑊鑊新鮮鑊鑊甘

贊成

殺左佢先 好呀

扮咩偉大呀達哥

快啲殺達哥啦

艾妞去咗邊

張衛健 真係應該拎視帝

ON9 套野播得1半

如果播足馬神實拎唔到

快！！！

殺啦吊！

病嬌

支持殺撚咗個累事達佢

垃圾達死開啦
同洪狗一樣扮偉大

信唔信達哥搞到天嬌射錯大帥哥

天q講得好

五分鐘咁耐嘅

最後都係達哥累事

咪撚再搵達哥拍戲啦
呢個角色暴露曬佢啲戲屎到戇鳩

錯要錯到底 即使你推開我對我見死不救

G持！

殺啦

臭雞達哥 扮乜偉大

達哥自殺啦

殺左，唔係佢沖出黎
而家一班兄弟團聚啦

達哥又係到扮晒野，講得依啲野點好意思再殺你

如果佢真係殺咗達哥,天嬌仲點會咁鐘意佢

天嬌
好角色
屌打達哥

天嬌好波，殺左佢

天嬌好好戲

我撐天嬌

唔好啊

飲大左，應該醒左都未知咩事

達哥你好撚煩

達哥識做就吞槍自殺啦

落蘆唔想死

天q點睇都正過達哥
2個角色調轉好冇

天嬌請你對準達哥開槍 我絕對唔會怪你

Tamama 同達哥好撚煩

醒左

屌你老母幫佢檔乜撚

大帥一口

下

屌你老母達哥

艾妞好撚勁

一講就出現

仆街達哥

達哥戇鳩仔

達哥快啲死唔該

真男人

屌你老母呀達哥

做乜撚野呀到底

彈左下

累事達！！！！！！！！

艾妞真心愛狄奇

大帥哥中彈

屌 達哥果然係中共人 最撚仆街

好波，達哥

又係你達哥

又係tamama阻住晒

馬德鐘淨係識鹹濕同鞭打本王之嘛

屌達哥死撚左去算啦

成個彈起

達哥真係好好好煩啊

達哥仆街到 屌老母

達哥安真係好撚豬
好累事

達哥同佢姊妹陳凱琳一樣專職搞屎棍

吊你老母婉婉！

做乜9呀達哥

達哥真係成事不足敗事有餘

屌你咩 達哥

食屎狗 食 屎 狗 達哥

屌呀達哥又搞事

達哥 又累事

屌你老母達哥同班垃圾革命黨幾撚時可以死撚哂啊 累撚左幾多次事啊

呢下又係到扮孫悟空

垃圾達球

屌你咩達哥
對你老母唔住咩
都話你垃圾衝動撚
屌你老母

點解達哥個角色....咁撚on9

炸啦但係

屌 達哥是咪ON9

間諜

DLLM 對唔住

垃圾衝動撚

入面仲有另一個on9

達哥你又想點呀

達哥收皮啦

外面一個衝動撚

入面又一個衝動撚

keroro真正 咁多女女

呢首真係御用bgm

屌你老母達狗

達哥nice tk

個中槍姿勢

三個女人得艾妞最幫得大帥哥

洪狗已經準備炸

寫得咁好 比天嬌睇到會為佢擋

可唔可以殺左達哥

達狗好撚煩

好煩呀，達哥

達

達哥成個小櫻咁廢

屌

依套張衛健真係視帝級

果支真係砲嚟

尋日先想勾佬

屌 睇到我係廳大聲下咗一聲

果然係至情至聖

一樣咁撚嘈 咁撚煩

仲有個Tamama

屌你老母累事達，快d死撚左去啦

成套劇班革命黨所有人都好撚黑人憎

天嬌正好多囉

豬隊友

屌，完全估唔到艾妞出黎又助攻

on99

個個變晒迷嬌黨

唉 達哥啊

馬炭真係從來無相信過大帥哥咁

達哥演活個呢個咁撚討厭既角色

次次就黎救到洪狗又搞事

g持
煩撚到

兩個都累人累物
死返去革命軍到啦

大帥哥頭先咁樣膝頭落地 唔驚有事

之前一開波成班連登仔喺度話達哥好撚正 而家就屌曬鬼

大帥哥好撚型

搵一次唔好咁易估到邊個累事好唔好
唔係達哥就馬炭

又話好憎軍伐 憎人殺人 自己都唔知開槍殺過幾多人

出面一個煩膠 入面一個

咁樣落地菠蘿蓋好傷

好在有達哥 唔係提早大結局無得睇

不嬲都係 係有人話達哥正

咪就係 完全同大帥哥係絕配

tamama真係好撚煩 成撚日衝動撚

我只想身體健康

gta

係 每做一個決定都想打爆佢地個頭

吊，頂唔順！決定反婉婉！！！

呢下擋彈係逆轉成個形勢wo.. 達哥呢下靚TK

個清叔叔成個獸父咁 次次同達哥見面我都形撚住佢會強姦佢

成套劇兩個大煩膠
tamama 同達哥
死左去算吧啦你地兩個

艾妞

馬炭起碼打得幫到下手
達哥真係打又唔撚得睇就更加唔撚得

有天嬌對比更顯達哥戲屎

真 視帝 大帥哥

屌達哥個角色真係好撚虛偽

內憂外患

不如炸撚死馬炭同達哥依對狗男女算啦

睇馬炭同達哥兩個真係會睇到好躁底

喊死我喇 大帥哥天Q

如果一句對唔住可以殺人，我會第一個殺死達哥

又靚

以為大師哥次次都靠嚇
點知今次真係中槍

又幾有喜感

達哥同馬炭雙宿雙棲啦屌 日日都累事 好撚襯

明明頭10集 個個打晒飛機話佢正
一話達哥唔正就收成打負皮

放髮白裙

佢扮番以前孫悟空，西遊記果陣佢成日咁樣落地

完完同tamama由頭豬隊友到尾

今次兩個一齊累事 陣間人地話開門馬炭就炸

有得簡一定簡天橋

達哥同TAMAMA一齊算啦
好撚煩

即係預告爆炸又係tamama累事啦

Tamama今晚仲坐埋大帥位

師父好撚痛

安排佢地係滋心院結婚算吧啦，係個個細菌毒氣室入面洞房

自己死仲要累兄弟唔知幾多次
屌那媽

張衛健最好既女角係小仙女

天嬌日頭做貼身保鏢，夜晚做大帥哥專屬av女優

明明係畀大帥哥休咗先

1 part既時間,達哥已經衰左2次

達哥想殺天q
係咪即係想冚家產

孫悟空：yo 三眼仔，使乜驚啊

痴撚線架
天嬌留返比我

次次打個禍出黎
有撚用

平時就係懶係support咁，關鍵時刻就露底

馬神得個外型
講專業人士d對白有d膠
同埋佢係「跳躍」入面個角色都發揮唔到

天嬌終於肯放人
但入邊已經比馬炭炸左

到底咩人先會鍾意達哥 ？又似男人又煩膠

天生一對 唔好害人啦

Tk達

4張cap圖都係一樣pose

天嬌真係屌打達哥

休左唔夠一節就勾佬

最聰明果個 邊可能唔簡

大帥哥真係一個carry成套戲

同感
一有佢地鏡頭就係度衝動

天嬌企得好型

艾妞>天嬌>>>>>>>>>>>>>>達哥

切勿射擊隊友

時間停止 艾忸

天嬌真心中意大帥哥

願意為大帥哥變節

達哥真係勁 可以keep住集集累事

交緊戲暈緊

雙膝落地一定好痛

達哥tk

達哥尋日開始已經想殺狄奇

請炸死達哥

達哥越黎越膠

蘇櫻都對佢好有情有義...

希望大帥哥同天嬌一齊 垃圾達哥快撚啲死

達哥累完人,之後到馬炭係到累人啦

艾妞今次個角色好多面都有得發揮，呢兩集仲有神助攻

天嬌>>>>>>>>>>>>>>>>all

利申:天嬌打手

多情自古空餘恨 大帥哥應該孤狼ending

睇左咁多集 都唔知天嬌係咪真心鍾意大帥哥 而家應該終於知道

天嬌已變過街老鼠

艾妞都識搶槍
達哥識條撚

其實寧願洪狗炸咗一鑊熟因為唔知出面咩環境，出面有兩個癲嘅
趕唔切就成班係咁先

氈咗野掛

小魚兒！！！好正啊

佢之前咪喊過

真係炸緊，好波呀馬炭

馬炭真係點左火

使唔使守返三五七年生寡

其實達哥同TAMAMA累事洗唔洗密成咁?
真係睇到好煩
派1-2次膠咪算

全劇最大敗筆：達哥

馬炭想放棄兄弟

tamama 好賤

唉 Tbb呢d豬肉獎邊個回塘拍就比邊個架啦
先到先得

含番熄個炸彈佢啦

馬炭死撚開啦

Kururu

即刻殺天Q 又點救人呀達哥

自私洪狗

馬炭做乜撚野

你老豆馬

洪狗真係只殺隊友

馬炭同達哥真係一鳩樣

好乞人憎好乞人憎

今次撐馬炭

馬炭都唔係兄弟

點解中咗槍都咁有中氣

永遠支持蟹柳嫂

唔係你整個炸彈
邊駛死呀

天嬌快D死啦,隱瞞咗大帥哥咁耐

切腹了

咁你當初又唔驚娸娸會傳染人

好撚準

好撚賤

好準

有冇吊威也 ？

好型

大帥哥
好情深

癡線嫁

收嗲啦馬炭

大帥哥
呢下野攪到我都想喊出黎

張衛健啲劇

狄奇應該拎視帝！！！！！！！

屌 視帝

哭住講，好正

以為番屋企等

狄奇開始對天嬌動真情

笑咗

艾妞又碌大隻眼係隔離食花生

神準

睇到喊

屌馬炭真係垃圾黎

嘩dicky啲戲

聲都震埋 d戲出晒黎

大帥哥喊住講你唔係日本間諜嗰句好好戲

張衛健喊戲

天嬌艾妞真係好夾大帥哥，丸丸=屎

痴撚線

張衛健真係好有霸氣

有少少眼濕濕

呢幕 足以夠天嬌伶女配

明明呢幕咁好睇
但一諗起馬炭同達哥就

天嬌

錯到錯到底啊

我有少少鐘意左大帥哥，點搞

DICKY 又CARRY

Dicky cls

如果個頒獎禮遲啲搞，佢一早揮撚低馬德鐘喇

屌你，起碼要捉番去做肉便器啦

自私洪9

大帥哥好撚霸氣

正宗自私狗
佢冇當冬來係朋友

點解可以咁型

Dicky 好戲到

大帥哥成個角色除左太好人太軟心腸，跟本屬性全滿

套野好正 要感動有感動 要笑位有笑位

馬神同佢比真係車尾燈都見唔到

屌 馬炭又想尾刀

嘩屌 呢到 正到

tamama補刀

還狄奇一個視帝

仲有成6集，真係就咁就走？

垃圾tvb 欠張衛健同大帥哥幾多

大帥哥22

男人都會Gay既戲

仆街！中伏！

睇個馬炭個眼神似又想私刑殺左天嬌

馬炭仲乜咁想天嬌死

咁都冇視帝,TVB d獎真係冇公信力

唔好殺天嬌啊

馬炭個死仆街

馬炭條pk 古古怪怪